{"Destination":"Engstligenalp","Date":"03.10.2022 05:05","Documentation":"https:\/\/infosnow.ch\/api","Resort":{"resortId":"113","resortName":"Engstligenalp","Saison":{"@attributes":{"name":"Sommer","from":"2022-06-11","to":"2022-10-23","main":"true"},"name":{"de":"Sommer"},"operationHours":{"Mon":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Tue":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Wed":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Thu":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Fri":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Sat":{"From":"08:30","To":"17:10"},"Sun":{"From":"08:30","To":"17:10"}}},"SKDailyNumberOfOpenFacilities":"2","SKDailyNumberOfPreparationFacilities":"0","SKDailyNumberOfFacilities":"2","SKDailyFacilitiesOpenedFrom":"08:30:00","SKDailyFacilitiesOpenedTo":"17:10:00","SKDailyFacilitiesRemarks_de":"Luftseilbahn\nVon 11.06.2022 bis 23.10.2022\nBetriebszeiten: 08:30 bis 17.10 Uhr\n\nGlobizeit:\nUnsere Globibahn ist jeweils Samstag & Sonntag von 9.30 - 12.30 Uhr & 14.30 - 16.30 Uhr in Betrieb.\nLerne Globi H\u00f6chstpers\u00f6nlich kennen, immer am Samstag und Sonntag von 13.30 - 14.00 Uhr zwischen der Bergstation & Berghotel Engstligenalp.","SKDailyFacilitiesRemarks_fr":{},"SKDailyFacilitiesRemarks_it":{},"SKDailyFacilitiesRemarks_en":{},"SKDailyFacilitiesRemarks_es":{},"SKDailyFacilitiesRemarks_nl":{},"SKDailyRunCondition":"806","SKDailySnowConditionMain":"900","SKDailySnowConditionPartial":"900","SKDailyFloodlitTodayTill":{},"SKDailyValleyRunConditionMain":"700","SKDailyValleyRunConditionPartial":"700","SKDailyRemarks_de":{},"SKDailyRemarks_fr":{},"SKDailyRemarks_it":{},"SKDailyRemarks_en":{},"SKDailyRemarks_es":{},"SKDailyRemarks_nl":{},"SBDailyConditionOfRuns":"1102","SBDailySnowparkFloodlight":"false","SBDailyFloodlitTodayTill":{},"SBDailyRemarks_de":{},"SBDailyRemarks_fr":{},"SBDailyRemarks_it":{},"SBDailyRemarks_en":{},"SBDailyRemarks_es":{},"SBDailyRemarks_nl":{},"CCDailyTrackConditionClassic":"806","CCDailyTrackConditionSkating":"806","CCDailyFloodlitLengthToday":"0","CCDailyFloodlitTodayTill":{},"CCDailyRemarks_de":{},"CCDailyRemarks_fr":{},"CCDailyRemarks_it":{},"CCDailyRemarks_en":{},"CCDailyRemarks_es":{},"CCDailyRemarks_nl":{},"CCDailyPreparedWalkingTrailsLength":"28","CCDailyTotalWalkingTrailsLength":"28","CCDailyWalkingNumberOfOpenedTrails":"5","CCDailyWalkingNumberOfTrails":"5","CCDailyWalkingTrailHeightToday":"954","HKDailyConditionOfTrails":"1201","CCDailyWalkingRemarks_de":{},"CCDailyWalkingRemarks_fr":{},"CCDailyWalkingRemarks_it":{},"CCDailyWalkingRemarks_en":{},"CCDailyWalkingRemarks_es":{},"CCDailyWalkingRemarks_nl":{},"WTDailyWeatherToday":"601","WTDailyTemperature":"4","WTDailyWeatherTomorrow":"601","WTDailyTemperatureTomorrow":"5","WTDailyWeatherAfterTomorrow":"601","WTDailyTemperatureAfterTomorrow":"7","WTDailyRoadCondition":"2","WTDailyHint_de":{},"WTDailyHint_fr":{},"WTDailyHint_it":{},"WTDailyHint_en":{},"WTDailyHint_es":{},"WTDailyHint_nl":{},"WTDailyNewFallenSnowHeightResort":"0","WTDailyNewFallenSnowHeightArenaLow":"0","WTDailyNewFallenSnowHeightArenaHigh":"0","WTDailyDateLastSnowfallResort":"2022-04-10","WTDailyDateLastSnowfallArena":"2022-04-25","WTDailyDepthSnowOrtResort":"0","WTDailyDepthSnowOrtArenaLow":"30","WTDailyDepthSnowOrtArenaHigh":"80","ResortDailyNews_de":"Lieber Gast\n\nDer Herbst ist da und die ersten Bergspitzen gl\u00e4nzen im Schnee. Komm und geniesse den Herbst bei uns auf der Alp.\n\nWir freuen uns auf Deinen Besuch. \n\nHerzlich,\ndein Engstligen-Team","ResortDailyNews_fr":{},"ResortDailyNews_it":{},"ResortDailyNews_en":{},"ResortDailyNews_es":{},"ResortDailyNews_nl":{},"ElementGroup":[{"@attributes":{"name":"ANLAGE"},"Element":[{"Id":"2071","Initial":"E01","Name":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_fr":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_en":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_it":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_es":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_nl":"Unter dem Birg - Engstligenalp","TypID":"10","StatusID":"1","SLFStatusID":"7","LaengeGesamt":"1215","LaengeDynamisch":"1215","places":"35","fahrplan":{"zeitraum":[{"@attributes":{"von":"2022-06-11","bis":"2022-10-23"},"bezeichnung":"Sommersaison","tage":"1,2,3,4,5,6,7","zeiten":"00:00-00:00"},{"@attributes":{"von":"2022-12-16","bis":"2023-05-07"},"bezeichnung":"Wintersaison","tage":"1,2,3,4,5,6,7","zeiten":"00:00-00:00"}]},"StatusRemarks":{"de":"Wir freuen uns, euch ab dem 11. Juni 2022 begr\u00fcssen zu d\u00fcrfen!\n\nHerzlichst,\ndas Engstligen-Team"},"description":{"de":"Betriebszeiten Sommer 2022\n\n11.06.2022 - 23.10.2022, t\u00e4glich 8.30 bis 17.10 Uhr\nletzte Bergfahrt 16.50 Uhr\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"},"operationToday":{"start":"00:00","end":"00:00"}},{"Id":"14551","Initial":"E00","Name":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_fr":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_en":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_it":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_es":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_nl":"GLOBI-Bahn Unter dem Birg - Engstligenalp","TypID":"10","StatusID":"1","SLFStatusID":"7","places":"8","fahrplan":{"zeitraum":[{"@attributes":{"von":"2022-10-01","bis":"2022-10-16"},"bezeichnung":"Saison","tage":"1,2,3,4,5,6,7","zeiten":"00:00-00:00"},{"@attributes":{"von":"2022-10-17","bis":"2022-10-23"},"bezeichnung":"Saison","tage":"6,7","zeiten":"00:00-00:00"}]},"StatusRemarks":{"de":"Wir freuen uns, unsere Globi-G\u00e4ste ab dem 25. Juni 2022 begr\u00fcssen zu d\u00fcrfen.\n\nHerzlichst,\ndas Engstligen-Team"},"description":{"de":"Betriebszeiten Sommer 2022 - Globibahn\n\n25.06. - 08.07.2022, SA\/SO 9.30 - 12.30 \/ 14.30 - 16.30 Uhr\n09.07. - 07.08.2022, t\u00e4glich 9.30 - 12.30 \/ 14.30 - 16.30 Uhr\n08.08. - 30.09.2022, SA\/SO 9.30 - 12.30 \/ 14.30 - 16.30 Uhr\n01.10. - 16.10.2022, t\u00e4glich 9.30 - 12.30 \/ 14.30 - 16.30 Uhr\n17.10. - 23.10.2022, SA\/SO 9.30 - 12.30 \/ 14.30 - 16.30 Uhr\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"},"operationToday":{"start":"00:00","end":"00:00"}}]},{"@attributes":{"name":"WANDERWEG"},"Element":[{"Id":"12925","Name":"Engstligenalp Oberer Wasserfall Rundwanderweg","TypID":"12","StatusID":"8","SLFStatusID":"9","LaengeGesamt":"2950","LaengeDynamisch":"2950","description":{"de":"Der wundersch\u00f6ne Rundwanderweg entlang des oberen Engstligenfalls startet bei der Bergstation der Luftseilbahn Engstligenalp."},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"16374","Name":"Globi - Wanderweg","TypID":"12","StatusID":"8","SLFStatusID":"9","LaengeGesamt":"9000","LaengeDynamisch":"9000","ThemeRoute":"true","StatusRemarks":{"de":"Die Globi Wanderwege \u00f6ffnen am 25. Juni 2022."},"description":{"de":"Komm vorbei und erlebe eine lustige und spannende Reise auf dem Globi Wanderweg.\n\n"},"contact":{"address":"Globi Alp\nBergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"3236","Initial":"104","Name":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_fr":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_en":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_it":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_es":"Unter dem Birg - Engstligenalp","Name_nl":"Unter dem Birg - Engstligenalp","TypID":"12","StatusID":"8","SLFStatusID":"9","LaengeGesamt":"3200","LaengeDynamisch":"3200","StatusRemarks":{"de":"Wegen Eis- und Steinschlag im Winter gesperrt"},"description":{"de":"Die Wanderung auf die Engstligenalp entlang des Wasserfalls beginnt bei der Talstation der Luftseilbahn. \nIn ca. 1 Stunde 45 min erreicht man die wundersch\u00f6ne Alp im Berner Oberland."},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"12923","Initial":"107","Name":"Engstligenalp Rundwanderweg","TypID":"12","StatusID":"8","SLFStatusID":"9","LaengeGesamt":"5000","LaengeDynamisch":"5000","PushChair":"true","description":{"de":"Auf der Engstligenalp angekommen, weitet sich die 14 km2 grosse, flache Hochebene vor dir aus. "},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"12924","Initial":"127","Name":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","Name_fr":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","Name_en":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","Name_it":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","Name_es":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","Name_nl":"Engstligenalp - Dossenseeli - Engstligenalp","TypID":"12","StatusID":"8","SLFStatusID":"9","LaengeGesamt":"8180","LaengeDynamisch":"8180","description":{"de":"Auf der Engstligenalp angekommen, wanderst du zuerst entlang des flachen Rundwanderwegs. Bald geht es steil aufw\u00e4rts Richtung Chindbettipass und Tschingellochtighorn zu dem Dossen-Seeli. Dort kannst du bei eindr\u00fccklicher Aussicht dein Picknick\/Mittagessen geniessen. Am Rand des Schwemmgebiets des Wildstrubels kommst du wieder auf die flache Hochebene zur\u00fcck.\nP.S.: gute Wanderschuhe empfohlen!"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}}]},{"@attributes":{"name":"RESTAURANT"},"Element":[{"Id":"12418","Name":"Racletteh\u00fctte","Name_fr":"Racletteh\u00fctte","Name_en":"Racletteh\u00fctte","TypID":"27","StatusID":"16","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Unsere beliebten Herbst-Angebote \u00abRacletteh\u00fctte und \u00abGolfmountain\u00bb legen dieses Jahr eine sch\u00f6pferische Pause f\u00fcr die amtliche Neubeurteilung im Einklang mit den geltenden Gesetzgebungen ein. \nWir hoffen, n\u00e4chstes Jahr diese beiden Herbstangebote wieder mit frischem Elan anbieten zu d\u00fcrfen und danken f\u00fcrs Verst\u00e4ndnis. "},"contact":{"address":"Berghotel Engstligenalp\n3715 Adelboden","phone":"033 673 03 07","email":"kontakt@raclettehuette.ch ","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"2313","Name":"Berghotel Engstligenalp","Name_fr":"Berghotel Engstligenalp","Name_en":"Berghotel Engstligenalp","TypID":"27","StatusID":"8","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Im gem\u00fctlichen Restaurant oder auf der grossen Sonnenterrasse wirst du mit traditionenllen-schweizerischen und saisonalen Spezialit\u00e4ten aus unserer K\u00fcche verw\u00f6hnt. Geniesse dazu einen guten Tropfen Wein oder ein erfrischendes Getr\u00e4nk.\n","fr":"Cher h\u00f4te,\n\nSitu\u00e9 \u00e0 2000 m d'altitude, l'h\u00f4tel de montagne Engstligenalp a quelque chose \u00e0 offrir \u00e0 chacun ! \n\nDans l'agr\u00e9able restaurant ou sur la grande terrasse ensoleill\u00e9e, tu pourras d\u00e9guster des sp\u00e9cialit\u00e9s suisses traditionnelles et saisonni\u00e8res de notre cuisine. Accompagne-les d'un bon vin ou d'un verre d'eau rafra\u00eechissant de l'Engstligen provenant directement de la source du Wildstrubel. \n\nEn outre, nous avons toujours de superbes offres sp\u00e9ciales en r\u00e9serve. Viens te rendre compte par toi-m\u00eame et r\u00e9serve d\u00e8s aujourd'hui ton s\u00e9jour chez nous \u00e0 l'Engstligenalp.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de te voir.\nton \u00e9quipe de l'Engstligenalp","en":"Dear guest\n\nSituated at 2000 m above sea level, the Berghotel Engstligenalp has something to offer for everyone! \n\nIn the cosy restaurant or on the large sun terrace you will be spoilt with traditional Swiss and seasonal specialities from our kitchen. Enjoy a good drop of wine or a refreshing glass of Engstligen water directly from the source of the Wildstrubel. \n\nWe also always have great special offers in store. See for yourself and book your stay with us on Engstligenalp today.\n\nWe look forward to seeing you\nYour Engstligenalp team\n"},"contact":{"address":"Berghotel Engstligenalp\n3715 Adelboden\n","phone":"033 673 22 91","email":"berghotel@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"2315","Name":"Restaurant Bergbach","Name_fr":"Restaurant Bergbach","Name_en":"Restaurant Bergbach","TypID":"27","StatusID":"8","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Das Restaurant Bergbach befindet sich bei der Talstation der alten Luftseilbahn (Globi-Luftseilbahn). ","fr":"Chers amis,\n\nLe restaurant Bergbach se trouve pr\u00e8s de la station inf\u00e9rieure de l'ancien t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique (t\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique Globi). \n\nDans une ambiance chaleureuse, l'\u00e9quipe du restaurant Bergbach te g\u00e2te sur le plan culinaire & avec beaucoup d'amour du d\u00e9tail.\n\nBon app\u00e9tit!","en":"Dear people\n\nThe Restaurant Bergbach is located at the valley station of the old cable car (Globi cable car). \n\nIn a cosy ambience, the Bergbach Restaurant team will spoil you with culinary delights and attention to detail.\n\nEnjoy it!"},"contact":{"address":"Restaurant Bergbach\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden\n","mobile":"078 635 58 33","email":"billkouzoukas@gmail.com"}},{"Id":"3237","Name":"Restaurant St\u00e4ghor\u00e4","Name_fr":"Restaurant St\u00e4ghor\u00e4","Name_en":"Restaurant St\u00e4ghor\u00e4","TypID":"27","StatusID":"16","SLFStatusID":"1","oeffnungszeiten":{"zeitraum":{"@attributes":{"von":"2022-06-25","bis":"2022-10-23"},"bezeichnung":"Sommersaison","tage":"4,5,6,7","zeiten":"00:00-00:00"}},"description":{"fr":"Le restaurant St\u00e4ghor\u00e4 est parfait pour une petite pause boisson. Nous vous disons \u00e0 la v\u00f4tre!","en":"The St\u00e4ghor\u00e4 restaurant is perfect for a little drink break. We say cheers to you!"},"contact":{"address":"Restaurant St\u00e4ghorn\nEngstligenalp\n3715 Adelboden","mobile":"079 663 83 14","email":"info@steghorn.ch","url":"www.steghorn.ch"}}]},{"@attributes":{"name":"UNTERKUNFT"},"Element":{"Id":"17363","Name":"Berghotel Engstligenalp","Name_fr":"Berghotel Engstligenalp","Name_en":"Berghotel Engstligenalp","TypID":"43","StatusID":"8","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Herrliche Ausblicke in die Natur gibt es nicht nur vom Hotelzimmer auf der Engstligenalp, sondern auch auf der Sonnenterrasse.","fr":"Cher client,\n\nIl n'y a pas que la chambre d'h\u00f4tel de l'Engstligenalp qui offre une vue magnifique sur la nature, mais aussi la terrasse ensoleill\u00e9e. \n\nIci, tu as une vue \u00e9tendue sur le massif du Strubel. \nLe restaurant moderne sert des sp\u00e9cialit\u00e9s locales et internationales, et le bar est l'endroit id\u00e9al pour se rafra\u00eechir apr\u00e8s une randonn\u00e9e ou une journ\u00e9e de ski. Les chambres doubles de l'Alpenhotel ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9nov\u00e9es en douceur et sont \u00e0 la disposition de nos h\u00f4tes tout au long de l'ann\u00e9e. \n\nNous serions tr\u00e8s heureux de pouvoir t'accueillir et te choyer chez nous, nous l'esp\u00e9rons bient\u00f4t.\n\nBien cordialement,\nl'\u00e9quipe de l'Engstligenalp","en":"Dear guest\n\nThere are wonderful views of nature not only from your hotel room on Engstligenalp, but also from the sun terrace. \n\nHere you have a wide view of the Strubel massif. \nThe modern restaurant serves local and international specialities, refreshments after hiking or skiing are available at the bar. The double rooms in the Alpenhotel have been gently renovated and are available to our guests all year round. \n\nWe would be very pleased if we could hopefully welcome and spoil you with us soon.\n\nSincerely yours,\nthe Engstligenalp team"},"contact":{"address":"Berghotel Engstligenalp \n3715 Adelboden\n","phone":"033 673 22 91","email":"berghotel@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}}},{"@attributes":{"name":"DIVERSES"},"Element":[{"Id":"17996","Name":"Berghotel Engstligenalp","Name_fr":"Berghotel Engstligenalp","Name_en":"Berghotel Engstligenalp","TypID":"53","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Auch unsere kleinen G\u00e4ste kommen auf ihre Kosten!\nKommt vorbei und geniesst den kleinen aber feinen Spielplatz bei uns auf der Engstligenalp.\n"},"contact":{"address":"Berghotel Engstligenalp\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"16329","Name":"Talstation Birg","Name_fr":"Talstation Birg","Name_en":"Talstation Birg","TypID":"53","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","StatusRemarks":{"de":"Lieber Gast\n\nEin kleiner, feiner Spielplatz wartet auf dich um perfekt den Tag ausklingen lassen zu k\u00f6nnen.\n\nBis bald!\n\ndein Engstligen-Team"},"description":{"de":"Auch unsere kleinen G\u00e4ste kommen auf ihre Kosten!\nKommt vorbei und geniesst den kleinen aber feinen Spielplatz bei uns an der Talstation.\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"13800","Name":"Aussichtspunkt Engstligenalp","Name_fr":"Point de vue de l'Engstligenalp","Name_en":"Viewpoint Engstligenalp","TypID":"119","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","StatusRemarks":{"de":"Lieber Gast\n\nErlebe die Aussicht auf die oberste Kaskade des 600m hohen Wasserfalls. \n\nDie Panoramaaussicht \u00fcber Adelboden, hinab das Engstligtal bis hinunter zum Niesen ist grandios. All dies direkt bei der Bergstation der Luftseilbahn auf 2000 m.\u00fc.M.\n\nHerzlichst,\ndein Engstligen-Team"},"description":{"de":"Geniesse die wundervolle Aussicht!\n","fr":"Profite de la vue magnifique!","en":"Enjoy the wonderful view!"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"16324","Name":"600m Engstligen Wasserf\u00e4lle","TypID":"140","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","StatusRemarks":{"de":"Wasserfall \u00fcber 2 Kaskaden, welcher 600m in die Tiefe f\u00e4llt. Ab der Talstation der Luftseilbahn kann der Wasserfall in ca. 15 Minuten zu Fuss erreicht werden. \n\nDie Wasserf\u00e4lle der Engstligenalp sind von nationaler Bedeutung. "},"description":{"de":"Zahlreiche B\u00e4che entspringen auf der Engstligenalp und sammeln sich in den m\u00e4chtigen Wasserf\u00e4llen, welche \u00fcber 600 Meter tosend und grollend \u00fcber 2 Kaskaden in die Tiefe st\u00fcrzen. Als ein Wahrzeichen Adelbodens sind die Engstligenf\u00e4lle, welche zu den sch\u00f6nsten und gr\u00f6ssten Wasserf\u00e4llen der Schweiz geh\u00f6ren, vom Dorf aus gut sichtbar, und von Weitem h\u00f6rt man das Donnern der Wassermassen.\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"16328","Name":"Feuerstelle, Unter dem Birg","Name_fr":"Unter dem Birg","Name_en":"Unter dem Birg","TypID":"145","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Folgende Infos:\n-\"Schweizer Familie\"-Feuerstelle\n-5 km s\u00fcdlich von Adelboden\n-800 m s\u00fcdlich der Engstligenalp-Seilbahn im Wald. \n-Am Rundweg zum Birg-Wasserfall\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}}]},{"@attributes":{"name":"STRASSENZUSTAND"},"Element":{"Id":"63","Name":"Allgemeiner Zustand","Name_fr":"Condition principale","Name_en":"Main condition","Name_it":"Condizione principale","Name_es":"Main condition","Name_nl":"Main condition","StatusID":"2"}},{"@attributes":{"name":"SCHNEE"},"Element":[{"Id":"676","Name":"im Ort","Name_fr":"en station","Name_en":"in place","Name_it":"nel posto","snowHeight":"0","snowNewHeight":"0","snowNewDate":"2022-04-10","snowMaking":"false"},{"Id":"677","Name":"im Pistengebiet unten","Name_fr":"en bas du domaine skiable","Name_en":"In the ski area below","Name_it":"neve in basso","snowHeight":"30","snowNewHeight":"0","snowNewDate":"2022-04-25","snowMaking":"false"},{"Id":"678","Name":"im Pistengebiet oben","Name_fr":"en haut du domaine skiable","Name_en":"In the ski area above","Name_it":"neve in alto","snowHeight":"80","snowNewHeight":"0","snowNewDate":"2022-04-25","snowMaking":"false"}]},{"@attributes":{"id":"115","name":"Klettern"},"Element":[{"Id":"12901","Name":"Klettersteig Ch\u00e4ligang","Name_fr":"Klettersteig Ch\u00e4ligang","Name_en":"Klettersteig Ch\u00e4ligang","TypID":"45","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","LaengeGesamt":"3600","LaengeDynamisch":"3600","description":{"de":"Ausgangspunkt des Steiges ist die Talstation der Bergbahnen Engstligenalp AG. \nNach etwa 20 Min. lockerem Marsch beginnt der Einstieg in den Klettersteig. Entlang des Ch\u00e4ligangs geht es, am Seil gesichert, Richtung Himmel. Der Weg ist einfach, die Aussicht auf das darunter liegende Engstligtal und das Dorf Adelboden ist gepr\u00e4gt von farbigen Eindr\u00fccken.\nEinzelne Passagen verlangen vom Kletterer grosse Konzentration, da dieser immer wieder vom st\u00e4ndigen Begleiter, den Engstligenf\u00e4llen, abgelenkt wird. Ein Aussichtspunkt direkt \u00fcber dem Wasserfall bietet die M\u00f6glichkeit, die Natur mit allen Sinnen zu erleben.\nNach den schwierigeren Passagen im Fels windet sich der Steig entlang eines breiten Felsbandes hinauf zum Edelweiss-Hubel. Schon der Name verspricht ein Naturschauspiel. Hunderte von gesch\u00fctzten Blumen gedeihen hier bestens neben weiteren seltenen Pflanzen. Botanik wird zum Erlebnis in der Natur. Hier treffen wir wieder auf den offiziellen Bergweg und der abgesicherte Steig endet.\n\nInfo: Offen von Mitte Juni bis Mitte Oktober. Die Klettersteigausr\u00fcstung kann bei der Talstation der Bergbahnen Engstligenalp AG gemietet werden.\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg \n3715 Adelboden","phone":"033 673 32 70","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}},{"Id":"12950","Name":"Bouldern","Name_fr":"Bouldern","Name_en":"Bouldern","TypID":"45","StatusID":"1","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Die Engstligenalp ist ein grosses und landschaftlich \u00e4usserst reizvolles Sommerbouldergebiet. \nEinmalig in der Schweiz ist die M\u00f6glichkeit, im Parcours zu bouldern. Dies erm\u00f6glicht das Wandern und das Bouldern zu einem ganzheitlichen Naturerlebnis zu verbinden.\n"},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg \n3715 Adelboden","phone":"0336733270","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.engstligenalp.ch"}}]},{"@attributes":{"id":"116","name":"Golf"},"Element":{"Id":"12946","Name":"GolfMountain","Name_fr":"GolfMountain","Name_en":"GolfMountain","TypID":"40","StatusID":"16","SLFStatusID":"1","description":{"de":"Unsere beliebten Herbst-Angebote \u00abRacletteh\u00fctte und \u00abGolfmountain\u00bb legen dieses Jahr eine sch\u00f6pferische Pause f\u00fcr die amtliche Neubeurteilung im Einklang mit den geltenden Gesetzgebungen ein. \nWir hoffen, n\u00e4chstes Jahr diese beiden Herbstangebote wieder mit frischem Elan anbieten zu d\u00fcrfen und danken f\u00fcrs Verst\u00e4ndnis."},"contact":{"address":"Bergbahnen Engstligenalp AG\nUnter dem Birg\n3715 Adelboden","phone":"033 673 32 70","email":"info@engstligenalp.ch","url":"www.golfmountain.ch"}}},{"@attributes":{"name":"METEOSRF"},"Element":{"Id":"103","Name":"Wetterprognose Engstligenalp","Forecast":[{"@attributes":{"date":"2022-10-03"},"TempMin":"5","TempMax":"10","Rain":"0.2","RainProbability":"8","WindForce":"9","WindMax":"26","WindDirection":"350","Sunrise":"07:05","Sunset":"19:01","SunHours":"8","Symbol":"10"},{"@attributes":{"date":"2022-10-04"},"TempMin":"6","TempMax":"13","Rain":"0","RainProbability":"1","WindForce":"7","WindMax":"19","WindDirection":"280","Sunrise":"07:06","Sunset":"18:59","SunHours":"8","Symbol":"10"},{"@attributes":{"date":"2022-10-05"},"TempMin":"8","TempMax":"15","Rain":"0","RainProbability":"2","WindForce":"9","WindMax":"30","WindDirection":"260","Sunrise":"07:08","Sunset":"18:57","SunHours":"10","Symbol":"1"},{"@attributes":{"date":"2022-10-06"},"TempMin":"7","TempMax":"13","Rain":"0","RainProbability":"2","WindForce":"9","WindMax":"20","WindDirection":"330","Sunrise":"07:09","Sunset":"18:55","SunHours":"8","Symbol":"1"},{"@attributes":{"date":"2022-10-07"},"TempMin":"6","TempMax":"12","Rain":"0","RainProbability":"3","WindForce":"7","WindMax":"26","WindDirection":"260","Sunrise":"07:01","Sunset":"18:53","SunHours":"8","Symbol":"10"},{"@attributes":{"date":"2022-10-08"},"TempMin":"6","TempMax":"11","Rain":"2","RainProbability":"9","WindForce":"7","WindMax":"31","WindDirection":"300","Sunrise":"07:02","Sunset":"18:51","SunHours":"6","Symbol":"10"},{"@attributes":{"date":"2022-10-09"},"TempMin":"5","TempMax":"9","Rain":"1","RainProbability":"16","WindForce":"9","WindMax":"30","WindDirection":"270","Sunrise":"07:03","Sunset":"18:49","SunHours":"5","Symbol":"10"}]}}]}}